其實新年收到同事嘅利是，係咪代表對方已婚?

利申:唔係老細俾員工果種開工利是。

你係要派利是嗰個定係𢭃利是嗰個？

或者佢錢多

應該都係已婚人士先會俾利市你

我逗人利是

可能入面係情書

唔係 開工利是/合作關係

大家將來做野易溝通d 比下面

原來有呢種關係

有無開黎睇,可能係酒店房卡

未結婚同女朋友同居，都會照派利是比保安同清潔姐姐

喺個度住 派比保安同清潔都正常嘅

係性暗示

傻撚左？

好似大陸同台灣人未結婚但出左社會做事都會派利是

flirt 緊你